動物傳心師請進

可唔可以幫我隻寵物睇幾樣野
1. 佢覺得我對佢好唔好
2. 佢有咩想做
3. 佢有冇唔舒服
4. 佢而家幾歲
5. 佢想食乜

連登咁多傳心師，希望幫幫手，酒水已備

傳心得知 佢話隕石落緊嚟 大家快啲走

幫幫手睇下佢 諗緊咩

好似話首先要知佢個名

搵緊野食 我同佢傾左兩個鐘 想知就比錢

要搵個同時識通靈又識傳心喎

有分別既咩

好科學架 量子力學

想知我再講

姐係點

講你就講

點解釋傳心術，對腦開發更多，DNA更一致的人類無效。

勁wo wow 我貼張相都係半個鐘你就講左2個鐘 果然係讀心預言師